[扮工動物園] 溫暖的寒冷警告之星期一

點解好似咁暖咁

早~~

早
唔想返工

早

棗

Joson

各位早

冇野做等收工 點捱

我凍到個位要開暖機

正呀

個位好凍

今日都唔係好凍

悲~~~~

直情唔凍~

係勁凍，挑喇★
個暖機重要係自己帶返公司

巴打係雪房返工?

叫我?

虎~~~~

都要著件外套嘅

糕

我公司counter都有個暖爐

凍房都會供應厚褸
呢到真係痴線

你公司真係有人情味

it is just a warm reminder

陰寒

agger

早
我個位都仲凍過出面 痴撚線 一返公司凍到震

正仆街
唔洗做果D就坐入私家房暖笠笠

成朝吹水吹到BI LI BA LA
一個電話都冇聽過

點解會咁

我公司都凍過條街 雖然未至於凍到震

個個都收爐

你班冗員

返多四日 今朝好唔想起身
放假反服貿勁撚早醒

我今日著左短袖翻工

反而

翻埋聽日揮手區

咁好既，要捱到星期四

我個同事仲好
我翻埋上星期五就開始放

星期四+1

#metoo

+2

show blocked user....

#methree

星期四半日

乜有人咁爽唔係星期四前就可以放

我星期四都有得收早兩個鍾

著多件褸

究竟我今日係office 做乜9
又無野做又無乜人

揮腳

幫我做嘢

今日想早D收工添

枱底下?

咁好 聽日開始放？

放緊假

我同事今日開始放兩個禮拜

4點半

早晨

公司焗撚到呢
頭先頂唔順較低個溫度

收爐了

有阿

返嚟啦

清晌_ _ 間返工?

要趕files~~~潛~

#Metoo

翻埋聽日
不過其實依一兩日翻黎都係去下野

已經唔撚想做野了

唔係呀

咁好嘅
我都只係拎年假咋

我公司無咩年假大假既概念
多數想放假講聲就得
咁當然唔可以放得太過離譜

冇假就含撚都冇味

由頭到尾都唔想做野

有啲頭痛

john?

有無假我都唔會含撚

含左多個double 我含呀

左右都有ok?

我幫你

咩叫左右都有
唉 讓翻虎哥俾你囉

你想點咪點

一齊啦

點樣左右

枱底夠唔夠大

自己諗啦 大啦

點知我諗得岩唔岩

Um pm me

個個都放假 ?

返緊工

仲有門姐陪

食緊晏啊

加油

個個都放哂假

咁晏

1230 Lunch好晏咩
而家夠鍾做嘢喇

今日開足成日會

Hea到開會

晏呀

收爐啦

我啲frd直情一點食啵

btw我公司越坐越凍

我番早咁多 低賤

未收爐

關咩事 我寧願返早放早

番早放晏 deal?

早 幹
我個hd死左 生無可戀

未收爐 死成點

格式化左:

舊記憶應該删走再沒留憑證

完了吧 如無意外

飯爸 準備好派利是未

出面好曬

好想出去

我好凍呀